入黎講下你點識自己既男/女朋友/前度

Year 1第一個sem 完全唔明數學堂條友up乜春又乜人都唔識 所以問隔離位既同學

我數學都好渣

連登識

學校識，有次一齊出去飲嘢，佢成日借啲依挨埋嚟
之後約佢去食飯，臨送佢上車前錫咗佢一啖
咁就一齊咗
個陣好驚比佢推開

但冇得pm你地點私chat?

應該係比哂signal你
不過我覺得試下拖住佢先會好d

連登識
利申 已分手

ocamp

後尾聽佢講返原來係特登
仲話係學校成日留意我

全部都係網上

呢d事永遠都唔會發生係我身上

狗賊

Ocamp識左

大學讀同一科
成日上堂都會見到
但其實之後問返佢幾時開始留意我
係因為成日返學都會係巴士站撞到 搭同一架巴士
有時佢遲以為會見唔到我
但點知我果日又會咁岩遲
果陣係未識

Clubbing

Instamessage 話係邊到邊到見到我就搵左我好耐 係呢個app搵返我 但其實，講大話
Wechat 原本同初戀分手後想搵個人 flirt下又唔洗見個種 但傾耐左原來幾好仲好好傾之後去運動
2段都係垃圾 所以以後唔會係app識人完

返part time